中國軍事專家：北京正預備與台美日同時交戰

中國軍網八一電視播出火箭軍新型導彈畫面，一般認為這應該是東風-26。

香港《南華早報》26日引述軍方消息人士說法，證實解放軍當天向南海試射兩枚飛彈，而且這兩枚都是素有「航母殺手」之稱，以超音速精準打擊中大型水面船艦的反艦彈道飛彈。《南華早報》稱，北京在中美兩軍在西太平洋情勢升高之際發射東風-21D與東風-26，就是展現中國拒絕其他部隊進入南海的能力，但華府仍將繼續測試北京底線，解放軍則會繼續展示肌肉。

射程約1800公里的東風-21D，是解放軍首款被認為具有攻擊航空母艦、且不易被飛彈防禦系統擊落的「航母殺手」，也是全世界首枚反艦彈道飛彈；至於從青海發射的東風-26，則是解放軍第二款超音速反艦彈道飛彈，而且射程更遠。《南華早報》強調，可配備核彈頭、射程約4000公里的東風-26，正是冷戰結束後美蘇《中程核武條約》（(Intermediate-Range Nuclear Forces Treaty）所禁止的武器。去年川普政府宣布退出該條約，理由之一就是中國已部署大量此類武器，希望將中國也納入締約對象、列入控管。

上海政法大學教授、軍事戰略專家倪樂雄則對《福斯新聞》（Fox News）表示：「解放軍同時在三個海域（東海、黃海、南海）的同時軍演，意味著中國正在測試同時對抗來自三個方向敵人的能力——包括台灣、日本與美國」。他也警告，從歷史上看來，如此頻繁的軍演也代表可能真的發生戰爭。一位長期觀察兩岸局勢的西方外交官則對《福斯》表示，雖然雙方都不願升高衝突，基本面沒有太大改變，但最近的發展確實提升了「擦槍走火」的機率。

雪梨大學智庫「美國研究中心」（United States Studies Centre）曾在去年發表的〈避開危機：印太地區的美國戰略、軍事支出與集體防衛〉（AVERTING CRISIS: AMERICAN STRATEGY, MILITARY SPENDING AND COLLECTIVE DEFENCE IN THE INDO-PACIFIC）報告指出，中國若與美國開戰，將會盡可能拿下第一島鏈（從日本列島延伸到東南亞婆羅洲的島弧）的幾個島嶼—包括台灣在內，因為這些島嶼對各方的安全來說都至關重要。

報告中仔細闡述了解放軍的火箭軍戰力。火箭軍是解放軍的五大軍種（陸、海、空、火箭、戰略支援部隊）之一，主要裝備各式彈道飛彈與巡弋飛彈，其前身就是「中國人民解放軍第二炮兵部隊」（簡稱「二炮」），2015年12月在習近平推動的軍隊改革中升格為「火箭軍」，也就是解放軍的飛彈部隊。根據報告估算，火箭軍擁有約1500枚短程彈道飛彈、450枚中程、160枚中長程彈道飛彈及數百枚長程陸基巡弋飛彈。這些武器的射程最遠可以從本土攻擊到新加坡、南韓、日本的美軍基地。

首戰即敗

打完飛機未
打撚左幾十年啦

係咪真？唔好氹我開心！

三穴同發

係咪真係會打呀，真係先好喎

首戰即終戰原來係咁解

美國依家仲有冇原子彈？

我驚滿洲國復國

你估開戰得三個國家同你打咁少咩

解放軍則會繼續展示肌肉。

仲有英法德意澳呢lm等睇一開波印度同俄即刻屌佢屎忽

依家啲紅二代自稱八旗子弟

佢哋有冇諗過人哋會直接打北京呢？

我諗你未射得出，美軍已經先發制人😂
我就真係好想見識下究竟係咪真係打得中美軍d 航母？
好想知究竟邊個先係尻up 個個

2010年9月底時，美國五角大廈公開表示大約保留了5,113枚核彈頭列為可以使用的狀態，其中有1,968枚則是隨時處於隨時可以作戰並且部署完畢的戰略核彈頭

仲要預備幾耐

太孫先睇到依場戰爭

普京：等撚佐你好耐

準備實行Yellow Russia Plan

如果麻生太郎上左首相 應該都可以打得

北京 > 海參威-19

流浮山刀手

因為某小學生話唔可以做出手嗰個
所以美軍入晒啲水域佢都係繼續打飛機

快快快

俄羅斯同印度呢？

係就快 死支共

口交部：

黃子華：嗰個人睇落去已經唔夠你打，而佢都要同你打，咁佢梗係有秘密武器啦。

以上圖片出自財經台

復國咪滅支咪幾好

打未呀屌臭你個老母

用二戰思維打仗？

屌你老母打到仆街共狗返石器時代

預咁少？最少都台美日印英澳俄 差啲八國聯軍

其實射飛彈又唔中，暴露晒基地位置為乜

有冇計北京打北京，上海打北京呀？

快啦 悶啦

又打飛機

你唔係以為印度同你傾掂數唔郁你下話

快啦

一抽三咁撚堅

英法美日俄德意澳
八國聯軍+印度

好打得

中共贏硬 未打都知 都唔知有乜好講

N國聯軍以後讀history啲𡃁仔點背

蝗偽去得歐洲啫係歐盟未揀企邊邊

中國咁強一定輕鬆嬴 只要係中國人就一定支持中國出兵 唔會俾列強恰

把口打撚完未

你準備好就講聲喇

講左咁耐 幾時先俾美國打到收皮

軍事麻雀王專家，北京，美，台，日。啱啱一枱麻雀

用被角戰勝美軍

我唔撚信

拜登贏硬，再次奶共
麻生太郎會親中，再次奶共

韓國再沒人反文在寅，再次奶共
小英會投降，馬英九又做總統
歐盟講吓就算，再次奶共

普京大帝唔會搵中国報仇

幅gif搞到我係街道食野笑左

一人一支空氣炮

其實老解好想打 做世界一哥既機會千載難逢

一抽三肯定失敗
ww2德國(當時技術世界頂尖)都頂唔順

夠哂軍力打三邊，中國未必輸唔好睇小佢地

支持中國,唔會輸,打!

慈禧太后開戰.jpg

BORING

好刺激，求加速

由利物浦上次拎英超冠軍開始講，講到利物浦今屆再次拎英超冠軍都未打，我地等下次利物浦再拎冠軍，睇下打未

有冇片?

其實有機會四甚至六

印度，俄羅斯

南韓都可能，不過要睇金正恩取態

記得當年讀中史講八國聯軍
好似唔止得8個國家打支那

點解唔預備埋加紐法澳印汶既我地中國人唔可以低估人架

好啦,我認啦...我係小粉紅.真愛國,愛黨! 快出炮打他媽的洋鬼子,小日本...犯我國者,違遠必豬.

打未呀

打啦屌講左幾十年

美國輸左，仍然係美國
但中国輸左
中共就會從世上消失
中共只係一個朝代，一班黑社會，無得贏

鬥摺被？

第三隻航毋最快都要明年先裝起，整好試完艦先講喇

四分五裂

快啦
等咩?

嗯

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

講左40年

e家攞到彈道導彈出黎兇人，我真係好懷疑，係咪已經準備好，真係擦槍走火，就攞彈道導彈出黎互轟？ 即係已經唔係贏同輸既問題，唔係區域戰爭既問題，係互相毁滅既問題。

永遠都係越搞越大鑊。前人唔做你敢去做，到底係前人蠢唔夠你大膽聰明？定係e樣野真係唔做得呢？

成件事，本來人地只係貿易戰，只係想要個靚deal, 你買多d野唔好不停搵笨，開放市場就完

係要搞台灣搞香港，肺炎e單，本來唔出聲一齊抗疫，唔斷正人地都吹你唔帳，係要死硬唔輸把口，仲要想借勢爭霸，
搞搞下已經變左想打地區戰爭，你都仲唔夠，仲要攞戰略武器出黎兇人，永遠都係迫到人地同自己都完全冇退路？如果美國唔縮，佢再施壓，就會係大家都會動用戰略武器既前題底下部署

亮劍

呢個國家真係無變過
成日都係要輸得慘先肯進步啲

一個美國都未必贏
仲話一打三

等睇列強瓜分

印度呢？

但之後又退步返，即還完基本步

仲有印度越南戰線
支共要利用鐵路網做內線機動

樓主唔瞞你講
呢句我聽左十幾年啦
大陸有啲專門講軍事嘅節目
我老豆睇左成十年
講到自己幾撚巴
屌打美國又屌打日本咁
但講左十尻幾年
我仲期待佢緊佢真係打

搵返溥儀侄女去做女王，君主立憲，官方語言滿文

真
我国贏撚硬啦邊到有輸嘅可能性
快啲出兵派吳京做戰狼去搵日本果部大殺傷力武器啦
Btw Gphone都好似有一部

我真係唔x信囉

仲有最後俄羅斯一定就分勝負個陣抽水

又黎武統台灣？

好野！！！
中國人唔怕！！！
反口正仆街！！！

出招啦支那狗

我要打10個！

預備 準備 即時 即刻
打啦屌你老尾

打麻雀?

首戰就係終戰

印度準備喺後面屌爆屎眼

快啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

學晒北韓啲衰嘢，鳩射

肯定拖俄佬同金仔落水

叫咪戰狼出黎啊

入嚟就係睇呢張

軍事專家：炸一部航母，殺5000人。炸10部就50000人。美國點夠我打。

（打啦，好悶呀）

預備走佬定入末日碉堡

快。

普京：我又可以搶土地

呢隻MOMO-2嚟喎

美中開戰既話，以共匪角度一定係炸爆美國航空母艦為上策

不過二戰果陣日本用盡國力都冇辦法重創美國海軍，我又想知中共憑乜

澳洲、印度唔計？

Taiwan US Japan
India Vietnam Australia Philippine
Russia North/South Korea
Just a list of negligible neighbors around the vast empire. Nothing else.

金仔實做中立，好似二戰西班牙咁。

打既話 捱唔捱到1個鐘

其實唔難，連登仔個個都話自己一個打一百個啦

中一讀八國聯軍到今日都未記到

唔打正衰仔

打幾多秒？

一開戰 美中都會拉攏俄佬 雖然俄佬唔會比中國完全收皮

但佢一定會出黎搵著數

打緊份投降協議？

被角尖過你把刀啊十四億人全民皆兵，贏國又贏

印度：屌你老母當我冇到

剩係打弟國你都收皮啦，仲要打幾個

你肯定係對美台唔係五眼？

快

支那都有好多核彈

不過work唔work就唔知

金仔前排先射完中國漁船喎

其實呢，兩邊都日撚日喺度口交，悶唔悶架啫？你哋一係打一係就收皮啦

有核彈

但要射到去美國本土先得架

快啲打

一次R 3個打 到時有籍口打輸 再扮受害者?

但係都仲未俾人炸。
所以其實可能支支計得準

真係打先出新聞
班支那好戰派日日鳩叫幾個鐘就搞得掂南海、東海衝突，聽到悶

其他荷蘭比利時嗰啲只係留名無派兵

可以射去日本，台灣經已夠

要睇美國既反導彈能力

中國有幾多個大城市？

摺完被就開始

咁仲等乜，對準萬惡既美帝軍隊射啦，人地而家日日挑機喎

唔係支野剩係攞黎擺射唔出純打下飛機咁呀嘛

五族協和，皇道樂土

男要留辮，女要着旗袍

口交？

精液地獄

成個沿海俾美軍炸晒,諗起都爽

典型小學雞精神

刁帝想學毛澤東，但又學唔到毛澤東既叻既地方

係度行緊納綷德國同埋大日本帝國既舊路，但實力又唔夠

印度呢

係就快啦 咪撚咪咪摩摩

到時契哥一定玩埋一份

明明日出國隻航母都到左亞洲區啦，點解提都唔提下？

台美日：Noted with thinks

專家食屎啦

準備打咁點解演習地方越縮越埋? 而家連南海都唔敢去?

咁惡 頂唔頂得順呀

支持国家以一敵百 加油加油

向 __________ 開戰！

其實中國嘅導彈已經可以打到美國本土

如果韓國仔唔逼政府參戰
我諗呢一世都抬唔起頭

屌

必須出現既gif

又係呢d農場文

我要打十個

因衰格被 第一次N國聯軍SM

中國正準備世界大戰

其實中國分裂成歐洲咁幾好呀

口水戰？
定鬥打飛機？

仲有印度

柴油艦出征

差印度同越南喎

民族主義式治國

人地話首戰即終戰，你識條春咩

交乜撚嘢，搵返胡錦濤出嚟做啦！擺明有隻小學雞自大又做唔掂

係都澳洲先

新gif

英法德意澳<<呢堆應該唔會開戰啦

其實根本有需要。成個中國同嘅語言都唔同，文字叫假假地一樣，但真係要細分嘅話都有唔同。好似廣東話都有廣東話先會寫嘅字。每個省又有自己嘅文化同產業，全部攪埋一齊仲要俾個小學生揸fit，點有可能會好。

其實中國點解要不停製造假想敵都同上面個原因有啲關係。南方同北方都鍾意對方，好似對東北人都有啲偏見，加上西藏新疆內蒙哩啲，到而家都未有內亂唔多唔少都同中共不停整假想敵，團結人民有關。

所以香港人可以推波助瀾一下，等佢哋內鬥然後分裂

美左依家風向：
Hate speech， looting不代表blm
黑人殺白人唔可以同警暴相提並論 再講就係借機反Blm=racism

幾時打？想著草

又真係齊腳

你得咩

以前都一抽八啦 輸左姐

爭乜 一齊上喇

入嚟就係為咗睇佢

幾時打呀

打啦屌你老母

講咗咁耐，打未呀

Diu

笑到仆街

邊個show?

開心死我
唔好氹我開心

未必,同日本打嘅話南北韓可能會同中國一隊

我国必勝

o下！台美日同時開戰。。。解放軍真係覺得自己贏到😑？

我要一個打十個

美國要諗既係佢萬一真係WORK點算
你估個個國家都好似中國咁,敢拎D國民教飛?

小心一敗績, 俄毛又大義霸你東三省

不如拉埋南北韓

支那細路都柒過人

航母真係咁廢支那就唔會傾全國之力都要整啦

印度一定抽水
放心都得